儲值卡/上台資訊區(6) - 想知邊個台收得好就入黎睇

近排多野做唔睇到原來1001左,又到Post(6)啦 ,多謝巴打經常Speed Test,呢家有過百個Record啦

好多人問各台網速/穩定性但其實每個台係唔同地方表現不一,所以希望大家放低各台網速,我會幫你地收集,等巴打們唔洗咁迷茫用咩台好叫有個參考,條LINK係下面

(你地POST SPEEDTEST我會入RECORD,另外文書唔係好叻,如果覺得個格式唔好,我可以改的)

儲值卡
Kabayan (CMHK)

3.6Mb/15GB,Fup 2Mb
最抵玩既K38優惠已經冇左啦,要玩就玩K60玩法如下:
買一張K60開卡(開卡優惠送$60)，再增值 $50(首次增值優惠$60)，你會有 $220 儲值額,可以開到兩次 $98 / 30 日無限上網計劃(3.6Mb/15GB,Fup 2Mb)
平均$55

3HK 4G萬能儲值卡
張卡市價約$70

$98/30日4G無限上網(14.4Mb/ 6GB,Fup 128Kb)
高速上網黎講一個好選擇
專用增值劵$70可以有$110儲值額,即係一個月$70就可以開到30日Plan

ValueGB(SMT)
張卡市價約$60

面值 HK$98 的卡，開卡送 $28 = HK$126，首月豁免 HK$2/30 日的行政費。
佢同萬能差唔多價但就21Mbps又係用SMT
它可用的數據服務組合包括：
HK$28 / 數據任用 1 日 (FUP 2GB) / 4G 全速
HK$78 / 數據任用 7 日 (FUP 3GB) / 4G 全速
HK$48 / 1GB 30 日 / 4G 全速
HK$78 / 2GB 30 日 / 4G 全速
HK$98 / 數據任用 30 日 (FUP 5GB)/ 4G 21Mbps
HK$188 / 數據任用 30 日 (FUP 5GB)/ 4G 全速
專用增值券，增值 HK$100 送 HK$40 儲值額

Hemat (CSL)

3.6Mb/15GB,Fup 2Mb
張卡近排已經因為競爭太大所以提升左去4g上網都有3.6mb,但如果Mnp計佢係抵玩D,因為佢有增值優惠,又成日有Promotion
玩Hemat一定要用專用增值劵
Plan如下:
$88 30天無限上網 /3.6M (15 GB FUP,之後會減速至128K)
$99 8GB+1000 min/7.2M (可破地獄)
$88 4GB+4GB/7.2M (天堂plan 不受 FUP 影響,但不能用來破地獄)
$38 1GB/ 3.6M (天堂plan 不受 FUP 影響,但不能用來破地獄)
增值優惠:
每 $20 會多送 $6 共 $26 面值
每 $50 會多送 $15 共 $65 面值
每 $100 會多送 $30 共 $130 面值
以上推介既三張卡都可以Mnp(即係可以轉你個電話號碼黎張儲值卡)

TriHalo(3HK)

可MNP,新卡$38送$38=$76 (優惠期至2017年12月31日)可射錢,好玩之處係hemat賣$38/1GB 佢就$38/2GB,仲有其他數據組合

Club SIM(CSL)

我覺得主要係玩遊戲組合(無限玩傳說對決)同娛樂組合(無限睇hmvod)如果兩樣你其中有樣岩就不妨一試

想知更多mnp資訊可下面問
低用量我會推薦你用年卡:
IMC(CSL網絡)

價錢:$218(可MNP)
新萬年卡(3HK網絡)

價錢:約$150(無MNP)
張卡新版升左去15GB+1000MIN,到期日係31/12/2018

如果你一個月要用20GB以上,我會建議你上台(真無限),現時4台鬥法價格變動好大($100~$300),想知就問 我知道既我都會答

3個張萬年卡可唔可以增值開data plan係大陸用?
邊度可以買增值卷?

我平均一個禮拜用2-3GB，應該唔夠用

hemat 1個月15gb有3.6mb

如果你有雙卡既就可以一張hello(純通話)一張yourmobile 14日 6GB(42MB) X2

佢有中港澳PLAN - 15日/1GB $168
鴨記OR上網,我見有D電話鋪都有賣

雙卡 一個月幾錢 唔見有介紹yourmobile

Hello 最抵既通話卡通話計費：
每月26扣$2有Wi-Fi
手提：$0.03/Min
固網：$0.06/Min
入$20就可以廷長半年有效期

yourmobile行csl有42mb, $60一張14日 6gb一個月買2張 雖然貴d 但就有42mb

yourmobile有冇得mnp

另外係唔係過14日或者6GB都要換卡

想問吓之前有隻數碼通既賓賓咭，咩頭15GB係行3.6果隻係咪冇咗？

用開卡巴人88一個月，但新工作地方成日收唔到

睇左好似$68一張$80增值卷送$30
開個plan要兩張增值卷好似都幾貴
如果返大陸做野幾日有無推薦? 要唔洗翻牆上到Google

冇mnp, 另外每用完6gb要換過張，如果你唔係雙卡機 只有卡巴or hemat 最岩你

Sim2fly 或者TrueMove 都各有一張漫遊神卡 90左右有4gb,應該係最抵 不過留意張卡ping會過百，最後佢所有data會返泰國再直出，所以如果要打機就未必岩你

想出新萬年卡
mnp應該點搞

雙卡機 hello同imc年卡差幾錢 因為有時做野要落地牢只係收到CSL同1010 可唔可以飛線過yourmobile mnp要去邊度搞 yourmobile同hello都可以係鴨記買 我好多問題 多謝解答

csl. 油塘大本型商場

萬年冇mnp

1.
imc年卡 $100有3gb $170有10gb
hello $38 但你唔會用黎上網
2.
你要飛線去yourmobile可以 但你本身張卡要有飛線功能
3.
鴨記會有yourmobile 但hello唔肯定

hello唔係每月26

thank更正

想買IMC 年卡 ，想問下佢個一年係咪由插卡即用個日計起？ 同埋MNP係我現有電話號碼轉去佢個張電話號碼 定係相反？ 同埋MNP洗唔洗去返csl門市搞

插卡起365日
mnp就係張你個電話number 轉去imc張卡度

mnp要上網搞，上肥花果類拍賣網or官網

咁imc係唔係抵過hello

hello唔會用黎上網只用純通話
imc 我上網見賣10gb $170 每gb $17蚊

睇黎有啲誤會，我諗住imc加yourmobile好似抵過hello加yourmobile

csl. 油塘站月台

油塘-藍田隧道管道內

都叫收到

咁imc點搞mnp

club sim ，廣州漫遊

如果你用yourmobile 基本另一張卡唔洗上網，用hello通話最抵

你用kabayan啦 3.6mb 15gb 之後有2mb無限，睇片都得睇到，不過因為唔可以同台轉 你要過冷河

要上台咪dcfever 搵

用中聯通4g數據王的30日$88無限數據囉
儲值卡來，cut都唔洗cut，用完即棄

大家好，新手追左po都唔係好明點搞儲值卡，又見到有d野轉左

我情況用緊iphone得一張sim卡，一月完CLS約想轉台，要求係keep號碼，4G高用量10~15GB，地鐵要上網唔load空氣，分鐘唔使多 (一個月都唔過300mins)

好似得SMT同3穩定，係咪去mk搵街霸出真無限plan比較適合 (SMT門市~$298?，3好似平少少）？

儲值卡又有咩選擇？感謝

各位巴打 想問下kabayan有冇送分鐘架
定純粹上網

同埋長用既話 kabayan定hemat抵d

冇，電話網內$0.03網外$0.06
長用睇你用量，過15gb 就卡巴，唔過就hemat,因為hemat增值優惠多d 同成日做活動

要mnp,smt無岩你，3hk得萬能卡可以mnp,你要開2次plan 6gb x2 $150左右

上台就3hk平少少 你要問下街霸or電訊台問下

唔該巴打

其實如果想最平 係咪應該雙卡 一張專打電話 另一張就keep住用新kabayan

如果你通話唔多而kabayan個網速滿足到你 一張ok 唔洗雙卡

但如果你要高用量高速既 通常都無mnp&用完即棄 所以 就要多張keep number同通話

kabayan 唔係 0.06&0.15 ?
咁咪同 hello 睇齊?

sor, 你先岩

旺角站往太子站路段

西營盤李陞街

hkbn

1010
何文田皓畋

咩台?

係咪無乜人用八仔 sim?

8仔？八達通？

Csl

Cmhk 4.5g 快唔快？
依家用緊Hkbn 42mb速度 5gb，行smt
想轉大專生 4.5g 10gb

二月想轉個真無限Plan
邊間台會比較好？性價比高？
我本身就用緊5GB 21mps CMHK

開左張卡巴人60
但係入面得60蚊，無另外送既60蚊
想問要等下先有定係要做其他野？

想請教下我老豆遲下去美國旅行7日左右，想問下邊隻儲值卡好用

暫時睇中人仔同3仔

係，octopus

打電話 *#130# 耐心等 信息

睇一樓個DOC睇下自己常去既地方有冇邊個台好

其實比全速同42mb分別唔大,通常平均速度都係30mb左右,只係有時有D位置收得好先會有42mb以上

認真一問
西鐵線咩台最好？
小弟用緊427 數碼通 load唔到......
想轉1010

係咪Other balance個行？
係我見到了

有冇印象咩站LOAD空氣?
可以睇下1樓個DOC,有少少recode可以參考下

你覺得cmhk ok 咪趁而家轉真無限

我琴日買左3台sim
岩岩實測。
天水圍 完全無問題 睇FB順！
朗屏都係。 去到元朗就要load.
整體都好，超碼我飛片佢都即時有反應。
然後去錦上路果段 簡直慘不忍睹
收得一格，連入lihkg post都要用成半分鐘
荃灣西去美孚都一樣咁屎😂
FB開始load唔到圖 同片

數碼通就由天水圍至美孚 都係穩定睇片疾
Load post好啲囉 都要under 30秒
有啲站就 元朗>荃灣西 load到算好彩

聽日試埋1010
數記個穩定真係呃狗人
我用左7年 由好轉差🖕🏻

儲值卡可唔可以攜號去另一個儲值卡

同問
睇過咁多張卡都唔知有咩分別問下我以下咁既情況最好用咩卡
1.用量約5GB以下
2.可以彈性開plan, 例如我今個月開左30日plan,但下個月唔想開而個number都仲keep到係到到下次再開
3.唔洗成日去增值去keep住個number (e.g.可以keep到180日再去增值)
4.因為用緊雙卡機已經有張主卡,所以第二張可以淨上網而唔洗通話都得

可以儲值卡～>儲值卡 但留意唔可以同台轉 即係csl~>csl係唔得既
另外，如果巴打有雙卡機既可以 主卡用hello :入$20有半年有效期 上網卡用萬年卡：$150左右有15gb 可以用1年

啱啱開左張IMC，但另外張卡仲有錢，但問下IMC卡可唔可以飛線

1010 1.5GB sim card
天水圍站至荃灣西
簡直垃圾 衰撚過3
3台load片超碼無疾，
1010疾到，一段片不斷load 不斷load

又黎rush hour旺角站月台speed test

將軍澳廣場內 某餐廳
速度非常慘 load facebok ig youtube 極慢

CSL簡直垃圾

我本身用緊cmhk 黎緊1月完約 依家想帶number轉儲值卡 每個月用10GB data左右
CSL 3.6mbps 15gb FUP 個張啱唔啱用？
同有咩手續？

無

錦上好似真係死位,咩台都死
巴打試完3個台邊個西鐵最好??

見巴打TEST得咁開心
一陣我都TEST下旺角CSL先

安達邨

到我啦

Csl 石硤尾往太子路段

CSL旺角站月台

test完之後我等左陣 等到月台兩邊都無晒車 好小人係月台既時候再test

因為我張卡係hemat得7.2 如果上台可能會再快d

錦上路去荃灣西 係死位,呢個無論data定電話都會斷
元朗去錦上路都係 會慢,因為無發射站咁滯
不過暫時覺得
3台, 天水圍-->美孚 係堅快wor, 雖然睇facebook片要load, 但都接受到
CSL真係垃圾,垃圾到一個咩地步,
係連facebook既其他人既profile pic都load唔到
睇完一條片轉下條片果震,咪會show下一條片既圖,文字,條片既圖
CSL直頭一篇空白,真係估唔到... 連上LIHKG都會斷, FB都會斷
我唔知係咪因為我用儲值卡,所有有分別
但係,一到美孚站去地鐵站果程
可能因為係地面, 順,超快
Load一條10分鐘既片, 完全唔洗load,係順
SMT 整體黎講, 連到 但唔係快,亦唔係最慢
叫做連到,唔會斷囉...
聽日會再試清楚

因為我1月到期,呢輪係咁八無限plan
csl (1010)
最平可以做劏機plan 233無限 不過要預繳
其他就254 8 plus

smt
新客同舊客都好似企硬316
不過街霸可能會再平d
如果出iphone 8,好似做到 270一個月
不過要預繳$5588

3台無問

買左張IMC 365日10 GB卡, 貪佢CSL 網絡, 平時CSL 4G 係屋企收爆, 但用IMC 4G 就收得2 格, 想問問係咪正常

我朝早都等冇車再test, 結果一鳩樣🤣

Rush hour可能唔同d

青山公路．元朗大馬路

夜晚無人
你試下返工放工

CSL上網睇之前做到$200

IMC係租CSL台應該唔會
係唔係同一部機?

MTR九龍灣去彩虹隧道

MTR鑽石山去黃大仙隧道

MTR樂富去九龍塘隧道

尖沙咀摩地道

MTR尖沙咀月台 當時接收頻段band7 應該係最近新增

金鐘站月台

同一部呀 好彩都算平, 蝕極都係$170 蚊

網店買卡巴人儲值卡

查詢係 付款已被確認，交易準備處理中

係咪可以去門市拎貨架啦

係，可以去門市拎貨

唔好意思想問下Network III 卡 (唔肯定係唔係咁叫，之前佢叫咩核武卡)係唔係可以轉錢俾人? 同埋$1大法無0左，有無最平延長限期0既方法?

因為我張卡12月21日到期，我已經簽左0係果日轉台，但上網睇有人話其實會係12月21日 00:00 過期會轉唔到，我上網見過有人話可以用萬能卷，但都成$70，唔知會唔會仲有其他方法。

張卡我入面仲有百幾蚊，想轉俾人好過到期。唔該~

n3仲有張20蚊劵 用20蚊劵續左期先 號碼要緊

hemat 有得解凍？

新萬年卡到期日係31/12/2018
咁係咪不是指由啟動日開始倒數有效期?
一到31/12/2018就bye bye

如果唔入錢續
31/12/2018就
無論你幾時開卡，所以愈早開愈有so

卡巴人
最抵玩既K38優惠已經冇左啦,要玩就玩K60玩法如下:
買一張K60開卡(開卡優惠送$60)，再增值 $50(首次增值優惠$60)，你會有 $220 儲值額,可以開到兩次 $98 / 30 日無限上網計劃(3.6Mb/15GB,Fup 2Mb)
60+開卡60 儲多50 優惠60 面額唔係有230$咩

首次儲值優惠係50$變60$ 定係送多60$

係買卡60蚊，開卡送60，第一次增值50送50，共220

推下先

續個價錢係咪通常貴過開張開新卡？

我搵到個靚啲既plan
無限 無限速
預繳3880 分24期回
每期實交29x
有一部8 64gb
重平撚過我續SMT

解凍係咩意思
仲有 hemat $ 99plan 仲有冇8幫?

金鐘站月台快左咁多?
繁忙時間有冇好左?

佢之後冇得再續1年,只能當普通萬能卡用

你有冇HEMAT?
可能可以解FUP

sunmobile 21mb真無限

想買個部手機得1個SIM卡位, 但好似可以用eSIM,

但我平時係用開一張SIM打電話一張SIM上網, 兩張都係儲值卡,
有冇eSIM係好似儲值卡咁靜係上網/打電話?

之前睇新聞最快都要明年初先有全港第一個esim

你唯有買隻wifi蛋

求details

78+68+1x 都成$150
21mb 太陽台 自己諗
但21mb高限速無限係一個開始
希望其他台都出，多一個無限選擇

繁忙時間冇試到

想增值 3台核武卡 點搵BRO打 無左你電話

你講緊搵古代人?
上肥花搵啦,呢度無

唔洗21mb , 其實14.4/7.2 如果$120左右已經好有睇頭

想請教我買左新版3萬年卡，一向理解係15Gb,用一年，但裡面張說明書又全部都係月費plan,無全年既項，而封面張貼紙又話即插即用，有d亂！

另外，如用完15Gb之後，買過張抵d定填值券抵d?
謝！

佢意思係用完果15gb後 你只可以簡呢d黎開plan 無得再續15gb 1年
所以用完買個張新就最好

唔該曬你~ 我增0左值了~

拳巴，如果我要每月10G流量，係咪仲係得卡巴人？

［member]其實唔抵 加一百幾十已經有全速無限 csl仲做到16x無限全速 但係csl就不了 永遠上唔到 ［/member]

留定名先 完約就轉台用儲值卡

玩雙卡?
卡巴人/HEMAT都係3.6mb
萬年卡OR 2張yourmobile卡 42mb
如果得單卡就
卡巴人/HEMAT

iPad 用

👌🏻

借問聲fup係咩意思

求cmhk 4.5g 速度

kabayan同hemat 係咪要出鴨寮街先搵到?
問左幾間, 都係得100蚊萬能卡果隻

kabayan- CMHK門市都有
hemat - 東南亞店,如果唔知邊度有就搵街市,街市實有東南亞店

所謂4.5G只係理論
實際用4G同4.5G無咩分別,睇我1樓個DOC,可以參考入面既資料

FUP- 公 平 使 用 政 策

成日講5GB無限/ 5GB FUP128K

就係頭5GB高速之後地獄速無限,咁就係5GB FUP

THX..CMHK個網好奇怪..KABAYAN得英文版先搵到..

網上面好似得返38蚊果隻..60蚊果隻無得禁BUY
1樓隻K60 要點買?38蚊果隻好唔好

好似HEMAT方便D..
元朗係咪有間..

手提電話直銷中心

打去門市問有冇，有就沖去買，k60多d優惠

張卡係比外傭用 梗係英文

[member]巴打去開邊？我成日坐地鐵由深水埗去柴灣都好快
太子地鐵內［/member]

屌 衣排做乜member唔到

無可能
繁忙時間屎都無得你食
同埋個速度係on9
我係酒店入面 床頭收29mb
床尾收10mb都無
海港城BLT入面得8mb
BLT出面條走廊就32mb
我承認佢係穩定 穩地得黎慢
近呢幾個月 差左都係事實
以前我唔會斷連登，而家斷1-3次
我淨sim 用左7年
無HKBN之前係無事 有就出事
室內室外我都試均晒
CSL唔好講添呀 地下九流 地上一流

用緊 one2free 2月11 號到期
$298 月費4G plan
平日港島線加將軍澳線 繁忙時間用到把幾火
中環站直情一入去就上唔到網
講電話都唔好得去邊 炮台山至油塘
一係斷線 唔係就對方lag到聽唔到我講嘢
諗緊轉台簽約定係儲值卡
要MNP , 而家月用 7GB 左右, 電話用3-4千分鐘(如有需要可以轉data call)
但簽約唔可以簽24個月最多12個月, 19年頭會離開香港
現時諗緊SMT嘅倍貼心計劃
儲值咭有冇得揀, hemat 都係CSL 係咪一樣死網
halo 可唔可以考慮呢?

如果想冇咁煩換卡又低用量, 玩半年or全年卡,,,邊張最好呢?

地鐵用3台 OR SMT
3台張TriHalo有個PLAN $98/8GB

張卡電通話PLAN:
本地電話
本地電話（分鐘） 統一收費$ 0.05 OR 30日通行證$ 20/1000分鐘

要MNP 就IMC
唔洗就萬年
睇一樓

要整MNP 係唔係要去Alfa Indo 搞?

YES

如果自己去鴨記買張imc 去做 mnp
過程係咪好複雜?

正常MNP唔係咁
你一係上肥花搵人搞
一係上IMC官網搞
唔洗買卡

想問IMC年卡：

1. 有飛線嗎？
2. 能否漫遊大陸（通話only)?

請問卡巴人60蚊果張有冇分鐘嫁?

有通話功能，冇分鐘送
Intra-network $0.06 /min
Inter-network $0.15 /min

問過荃灣一帶都無哂$60哩款

去街市東南亞店撞下，如果唔係就打電話去其他門市

用緊hemat 發覺買增值卷既地方好少
Mnp 既話，3hk 萬能卡定 valuegb 邊張增值會方便啲？

我直接去門市買到
利申：屯門

HEMAT可以用TAP&GO增值

垃撚圾

Hemat?

佢係上台

將來C記會否再更差

Download 左，不過唔識點增值，可否教學

現在用緊3hk萬能咭 平均15-20日就用完6GB plan
屋企個網上行愈黎愈濕鳩 打算用晒萬能咭啲增值卷上轉上台3hk

主要想問下3hk 超級數據王過6GB 後咩速度？上網爬過文話疑似會限7.2Mbps

有樓有個GOOGLE DOC,睇下幫唔幫到你

我見得一個係3hk over 6GB嘅
想知多幾個做個參考

唔怪得csl 搏命搶客 $2xx 真無限佢整先
btw cmhk 肯定多咗頻

紅線過海段3 同cmhk 都有反應 港島/南港島cmhk 食春藥

地面黎講，csl真係ok既，但我搭開市區既鐵，冇辦法唔屌

點解我得增值卷一項？

想問下 hemat 仲有冇 8gb+1000mins 嗰個plan
我見hemat 網度係5gb+1000mins

張新萬年打完本地冇啟動訊息，打上面##107又冇料到話啟用循環儲值咭失敗，正常係咪咁？

##107# 都唔得？

想問下卡巴人係咪可以拎黎share wifi?

有冇人係會係荔景轉地鐵? 我之前用1010 依家用kabayan都係收空氣
有咩台會收到

冇，死症黎，csl，3都係收唔到，你用kabayan都空氣即係cmhk都收唔到

得返smt，有冇人試下？

月台？ 月台既話我記得係收到
係HKBN未做無限之前

萬能 搵過下 平既就過晒期冇$50券送，未過期就$80 或 新果隻 5張先送
重有咩位置有正常舊版券

想問下如果想要 42mb/s 4g無限係咪無選擇，或者有冇啲大流量既，見好多都6gb後就減速

搬左去村屋，條光纖要成個月先拉到線
求打救

有個後備number用緊smt儲值卡
有時想去做運動都上到網聽streaming

最抵應該係咩玩法？

短期咪數碼通車輛戰

巴打 係咪即係呢張ValueGB(SMT)
張卡市價約$60
但佢FUP5 gb，有冇多啲架

青衣站都係 試過cmhk 3 都一樣

no,係smartone 48 儲值卡，12月31前1張有3日無限上網
買十張，我見y拍都係30蚊樓下 1張

你買左3個台既卡特登試？咁有恆心

我以前CMHK 上台 用左2個月 3萬能咭 諗住轉上台
我東涌綫常客 成日係青衣等車同上車果陣都好慢

想問下network III 增值券個價大約係點?

我之前睇大約$70,唔知有冇減到,可以上肥花...Y拍果類睇下

沙田醫院

CSL

3G Smartone

筲箕灣耀東邨

smt上台全速4g 屯門室內外測極都得10幾 點解咁慢

試下打*3001#12345#* check下行緊Band幾

中移動我diu你老母，個sales話增值完張kabayan唔駛re-subscribe 個data plan，會識auto renew，一個星期唔夠就話張卡唔夠10蚊剩，打去cs就話要四個工作天check
，Diu你啦

西鐵荃灣西>錦上路隧道

有冇用app check 開左plan未？

佢cmhk有專用app查自己張sim開左咩plan,有幾$...

想問下呢
如果想張儲值卡擺係WiFi 蛋用
係唔係要用插左係電話開通左
之黎插係WiFi 蛋到
同埋依家仲有無人玩賓賓hehe卡
應該仲係$78 無限
每個月16號開卡最抵
另外有無wifi蛋推薦
$300-$1000都有
都唔知有咩分別

速度～有d 150mb ,300mb睇你預幾錢買
睇岩買之前上網睇下隻蛋有冇伏就最安全

同埋預唔預係外地用啦，如果想係外地用想收得足band既話就唔洗考慮紫米

紫米基本上淨係岩係大中華區用

中環中心
CSL

iPad Cellular想搵張5GB/mo左右無限速4G玩下
最好SMT（因為3HK iPad用唔同嘅APN要下下set好煩）
有冇咩推介？
因為我見Apple SIM入面啲plan都只係得2GB

上台plan 1月份就完約
每個月都用成16 ~ 17gb 部機雙卡
想keep返上台個電話號碼 平時會打下電話嘅

暫定用卡巴人 + 一張keep號碼同埋打得下電話既卡
想問各位巴打有咩好推薦? 價錢方面如何?
追過下post好似話hello卡最抵? 有冇D咩通話plan?
定剩係直接計 0.03/分鐘?

如果要搞mnp, 我本身係上台既 想問下大概要點搞法
唔該哂

上台 mnp 轉去csl hello

洗唔洗卡主本人一齊去? 定齊資料之後搵人幫手都OK?
有冇巴打試過

我想問3台4g 會唔會斷訊號？
我用緊3台3g 成日斷訊號

SMT:

21MB YOUTUBE 2K都睇到,

CSL就YOURMOBILE 42MB $50 14日

如果你真係要通話分鐘好多既
3HK TriHalo - $20 1000分鐘
BUT就唔可以HELLO咁入$20 廷期180日

$20 延期30日
$50 延期60日
$100 延期90日

正常應該要本人,如果你唔得閒建議上網搵人搞

用3台既3G不如唔好用
4G無事既,驚既就買張萬能試下

賓印卡 + Tp-Link M7350
24小時長插電做wifi router 中

3必須要用4G
3 3G比狗用！

想問下有無啲抵玩嘅大陸卡
工作需要, 要喺邊境口岸用

唔太熟,但可以幫你搵下,一個月量?要漫遊翻牆?

用緊4G 好正

試過左2個月 3 4G儲值咭 又幾滿意
仲上埋台簽左2年約
而家csl. 又回緊塘 收得太多人沉晒船
得返3同smt smt又主力用band3 做覆蓋 速度一定慢
只好用3
CMHK 係佢改善地鐵信號之前真係唔會返去 用左十鳩幾年都轉走 夠膽死東涌綫露天段都load空氣

你兜個圈話鳩人既

究竟我應該點揀
佢200頭就有真無限
csl 570有4張卡 真無限...但依家佢啲訊號真係柒到

可以參考下1樓DOC,最好就買SIM試啦

csl 之前我有sim 試過啦
地鐵有訊號但load 空氣
地面收到100mbps 但down 野實際無咁快
遲啲佢頻譜仲要比人回收

我覺得3 其實好撚姑鳩寒 簽個200幾蚊嘅plan 連無限分鐘都比唔到 同台sms仲要收錢 雖然而家都打唔到咁多電話 唔send sms 但呢啲細節位睇得出3 好撚小家

Csl. 反正都柒下柒下 一係smt 一係3
如果用返csl. 不如轉去CMHK 反正都係柒 起碼平啲 同埋cmhk 露天地方有驚喜的 同埋cmhk 係深水埗 香港 九龍站有獨家信號

2人同行 3台200蚊咋喎

agger 3g 廢撚過閪
不過完約了

有無人呢個plan 係邊可以上？

你講到3係上唔到網喎...

屌我仲有3個月

其實我都上smt 但over 300 太貴

葵涌低端人口連網速都慢D

利申：大專生無限速plan

3台果啲商業plan
你留tg果啲 我叫果個sales搵你
非打手

你呢個速度smt 黎講算係咁
Smt 係穩但唔會快

Smt 要好近個發射站先會快少少

其實我四張卡都有。
唯一唔準既係CSL 我係用儲值卡
試啲數據出黎同其他人好大分別
數碼通去覺得係穩定，但真係好慢
室內外都係十幾mb
但室內我唔覺得收得好，地面我更加唔覺得夠CSL 好速度上。
而SMT成日跌落3G 搞到好慢
CMHK 室內簡直垃圾 收零格
完全唔可以正常使用😂
CSL 收爆load 空氣 真係搭地鐵就體驗到
唯一好處就係地上最強囉

而家174 10GB啦

穩定有呢個速度嘅話 講真手機黎講夠哂用啦
有突添

我寧願呢個速度但度度收到，都唔要地面100Mbps, 地底0.8Mbps

全中
其實用咩台都好大部分時間都係20~30mb左右，除非你係定點使用例如當家用寛頻

最慘我係常搭地鐵
有諗過數碼通半日4g卡
不過啲限制有時又撞正

唔該巴打

今朝係葵涌測完速 落旺角再測過

旺角地鐵站

旺角行人天橋

Moko 新世紀廣場 1/F

旺角東站

朗豪坊中庭

結論：葵涌真係低端人口集中區 網速都慢啲 啲

大家仲想睇smartone係邊度的表現不妨講低 可能有日經過順手測埋

求荃灣

SSP 月台

客務中心

地鐵站7仔

電梯上地面 見到個速度嘩左聲

上到地面 雪糕車果到
見到咁 屌左聲

黃金豐擇果到

維港海中心
第一個smt(一開始得2mb,之後近少少碼頭速度先升）
第二個csl

10.3.3 好懷念轉數字dBm

SMT真係近發射站先嘩一聲，普通都係2x-3x咁上下

Rush hour 旺角站往荃灣方向車尾月台

我csl就上唔撚到網既，睇下smt點

本身用緊42mb sun mobile, 5gb 之後限速
如果本身都接受到限速前既速度 咁係唔係撰csl 都得？ 因為網上寫csl 優先過sun mobile. 諗住出23x 劏機plan 有無咩注意

何必要比貴d去食一樣既屎

咁用咩？ csl 唔係陸上最強？ 自己好少搭地鐵

返大陸3日, 用邊張卡最好?

你不如試左用csl儲值卡一兩日先決定 劏機plan簽左就兩年死約

如果你用開SUNMOBILE都接受到既,轉CSL無問題,用落應該都差唔多

過幾日Sun Mobile 轉去SMT

到時用落講下分別

想問用兩個月for上網，4G全速，有冇推介？一個月預用20G左右，代替屋企wifi用，同埋邊到買好？

用緊Se 冇Ca，速度應該好難快好多
係搭鐵可以感受下傳說中上到網嘅感覺

有冇人知3hk 同SMT 喺港島區既地鐵同尖沙咀區收得好啲

有無人知network 3打idd幾錢？

Smartone

落到鐵就SMT啦

不過都要講返smt一般都唔會快，只會穩定地20Mbps左右

暫時csl yourmobile 50蚊左右有6gb 14日 42mb
or
萬年卡 3hk 150蚊樓下 有15gb 都係42mb

上網（肥花，y拍）or鴨記

之前有巴打叫我去荃灣測下 今日經過順便測埋

荃豐中心

荃灣地鐵站

荃灣廣場

結論：葵涌仍然最慢 住葵涌的表現很想哭

感謝

164真無限上網幾正 係咪門市都有得做？
夠唔夠用黎睇NBA直播

如果CSL而家係有咩真無限上網計劃
我平時都唔搭地鐵 CSL都幾吸引

21Mbps夠哂啦，但如果你係睇外國link既話點都會疾

我之前張hemat 3.6Mbps都好順咁load到now足球720p, 但搵外國link load 540p都會疾

3HK 4.5G
超級數據王 用量已超過6GB
地點：元朗大棠山路
Remarks: 距離發射站30-50米 呢個係巨型基站最少十枝天線

巴打 其實3真無限好冇用？

肯定係3台基站?
不過通常要企到10米同0阻礙就會神速

睇你出沒地方 我試左2個月萬能咭好滿意就上台了

應該係啦 啲天線係路邊裝到街燈咁高 鬼咁多枝 又有個微波發射器 我電話又收爆 諗應該幾個台共用 3台應該有份嘅

Smartone 大埔運頭角里

感覺Smartone係新界嘅接收唔多好
地點：大尾篤某燒烤場

本身用開3HK 貪佢4G夠快
而且有iPhone Visual Voice Mail
黎緊三月完約
但其實下年長時間都唔喺香港
暑假可能返黎一兩個月
有冇咩Plan又平又可以keep住號碼又可以中間一兩個月可以有電話同Data用
問過3HK 最平一個月$18隧道費可以keep號碼但分鐘數據乜都冇
如果最平數據Plan就$98 4G
去過SUN Mobile就話$48一個月 有通話分鐘冇數據

有冇咩Plan推介下俾小弟

月中轉台用csl 6G+用量皇 $254x24，已用過10G。
地鐵試過一次load空氣，暫時感覺良好。

初過檔SMT，同之前Sun Mobile 比第一感覺係，入Lift 好快斷網 顯示沒有服務，出Lift 都要等好耐先有返訊號
暫時未試過搭地鐵試下地底係點

買左卡巴人，新號碼
不過成日有啲game 果啲，google Facebook 果啲認証send 黎 好煩

巴打係邊check？

MNP去IMC年卡行CSL, 約$170有一年5GB+1000MIN用,一年後先再入錢續,唔洗個個月比咁煩

你會後悔的😂😂

地鐵一定好過sun

今朝搭鐵係快過Sun不過冇測速

5gb plan $250內 + ip8 係咪發緊夢

你想問ip plan?

應該做到 不過預繳4k

預繳完100唔駛一個月?

唔係
係預繳完都200幾一個月
叫做機價平左2k囉

咁唔抵 6gb全速plan都係150內

平左個2k咪每個月貴返100分期囉

觀塘APM 對出巴士站

APM 商場 H&M

觀塘巧明街

觀塘海濱

垃圾SMT
西鐘收唔到 乜撚都上唔到
都唔明吹奏乜 fup都未話過
屌🤦🏻‍♂️ 重要挨幾耐

睇撚住隔離個HKBN睇蘋果動都唔洗load
我自己上連登都唔得
屌佢老母

每個台總有d地方係伏，下次上台前買卡試下先
巴打多d test 下smt 有咩地方係伏

我用左好耐啦 根本就係將條bandwidth 比晒人
之前都無咁，我重同人hard sell SMT穩定同無限
自從一同HKBN合作 就無快過
同其他公司比就貴
你地搵返我以前講既野
我都係推SMT
而家真係有問題，交緊人地double錢
但就用緊咁既速度
今次續約 我四個台我都試均晒
屌佢老味SMT

上班時間 西鐵SMT係食緊屎
CMHK都好撚過佢 CSL既電話卡直頭收皮
3台淨係斷錦上路 只限4G
我而家差HKBN未試

真係好谷氣。錢我比正價
如果我用平plan 平價plan
我唔會怨
我個撚個post都 反映SMT垃圾
就係唔想比班打手 昆人入局
寧願入HKBN

SMT 同一個地方
唔同位置 速度都相差好多
海港城。
海港城去海運 同一個level
速度可能3-40mb 跌返14mb

有時出lift 收唔到 會落2G 3G
等一段長時間先上返4G

有時load唔到既話
飛行模 再開返
佢就會load到

室內 我試過香港一間酒店
床頭係收爆
床尾係收得1格
我真係R爆頭都諗唔明 點解可以有咁大分別
我已經近窗。已經係舊區

收得好唔好
睇電訊公司裝咩天線。
佢地有分 indoor / outdoor
通常酒店，商場，都會裝in+out
私樓工廈就睇地方價錢 因為地方同錢銀限住 個base station放到幾多野
公屋就outdoor天線多

SMT同HKBN合作
就係因為而家地下上天台條光纖線
最多就係HKT 人地實貴一貴比佢
SMT 咪埋堆 有HKBN條光纖直上各大廈天台
唔洗食人地貴價 而家咪大細超囉

我情願SMT將平價plan既客降速我都無咁嬲
起碼一分錢一分貨，
而家連班舊客比緊正價既都係咁樣撚化
真係唔撚順氣

呢個無計,SMT一定無權去管HKBN點做生意
雖然你好憎HKBN就都係因為HKBN先令到今時今日上台平左咁多

HKBN未入場之前，d電訊商夠膽死將384kbps限速plan加到$128/月

$400/月先有真無限

用緊csl imc 想轉返去csl hello度
想問有冇咩最平mnp既方法轉返去hello?

我唔肯定洗唔洗過冷河
如果要就去SMT $48

我係嬲SMT
如果講到明大細超 而換取之後既好處
大部分人都ok
而家個個SMT跳去CSL 唉
交緊四舊幾 但上唔到網果種感覺真係
欲哭無淚呀😭

竟然cmhk 同3 無事

多謝hkbn 先有108/78 5gb 21m plan 普及化
亦都多謝hkbn 玩無限迫其他台減價

3台成條西鐵表現最好 係錦上路去荃灣西入隧道會斷一次
而我直接load片唔洗轉圈唔洗等。
CSL就美孚落車上地面 load條11分鐘既片
轉去HD 再轉返唔HD 都一氣呵成唔洗等

平心講，hkbn 初期，以至成個真無限復出初期，都$4xx真無限
各台未取消前$~200到。。。

呢樣真 起碼沿路都load 到野 4g 都有1x~2x mbps(42m max)

3台 已過6GB FUP
收工時間 佐敦站大堂
速度好快 同時ping都好高 唔知關唔關過左fup事

下個月cmhk 完約
諗緊轉hkbn 定3台好 ...
邊個台係西鐵線收得比較好？？

3hk

淨通話 通話量少有無邊張卡好用

CSL HELLO

HEMAT

北上大陸三日 有咩儲值卡係平平地又上到網嘅

跨境王3日版（200mb 後128地獄）
中移動紅卡

TriHalo(3HK)可唔可以用呢張3增值券延長180日??thanks.

有無邊間公司係坐緊地鐵都上到網?
次次去到旺角太子就上唔到網

如果用緊CSL可以試下轉3G

我用SMT冇事,一切暢順

有無巴打幫下手，想買張卡for每個月爆左數據用，睇左第一頁都好多選擇，有無巴打推介？通常月中左右就爆，要十幾日超慢咁用！

買張hemat 有15gb 7.2mb 試下自己一個月總數會用幾多？

唔該巴打！
想問下可唔可以放係wifi蛋都用，因為都係係公司用，屋企有wifi !

Hemat可以擺wifi蛋呀

唔該晒巴打

$78邊個台較好，多數係將軍澳同九龍，宜家用緊3核武卡地鐵藍田到調景嶺就上唔到網

睇一樓DOC搵藍田站可以參考下

想問其實mnp 可唔可以買左張卡先
有卡之後再去門市度搞?

定一定要買卡個陣同時搞埋mnp手續

唔得
一定要買卡個陣同時搞埋mnp手續

3台 大圍站
不過個ping

Kabayan個plan係咪無左

關省電模式

月中會返香港一個月
想要真全速 最好無限上網 （外國慣左用無限）
想問下咩儲值卡最抵玩？
thx!

SMARTONE48 - 30蚊左右一張 2日無限 用完即棄換新

用緊network iii想轉國際萬能卡 又要過冷河
轉Hemat又要去食蕉攪,我貪國際萬能卡可以開大陸數據plan先想轉ja~

一部note 8 一部iPhone X
都係用緊3台 4g
iPhone X 上網慢d

note8 極速快過iphonex

萬能咭隻大陸數據plan好搵笨柒喎
而家3 出左隻咭$98/2GB 大陸數據

用緊中移香港張卡，開左1g 本地數據組合，已用晒1g , 而家限速好慢，但仲未到期，請問同一時間可否開其他plan？

漫遊plan本身係貴，大陸d卡超平，不過要自己翻牆

其實漫遊成本好低 只不過佢條線vpn返香港 突破到封鎖先收到你貴一貴 你焗住用佢 劏到你一頸血
日本 東南亞有無限漫遊plan 又平
大陸漫遊又貴GB數又少

隻手指係港行定淘寶？

呢啲手指係咪要插電腦+driver先用到？
定係USB只係用黎供電

要mnp?

3g 有20mb 已經好快

smartone 無mnp卡
如果你可以卡換卡就呢張

如果淨通話plan 最平係咪sun mobile ? 如果有埋上網 1GB都夠 少d都得 最平係幾錢

Hemat 88蚊個15GB FUP plan加左速？

yes.

加到幾多？要取消再申請過？

3g21mbps

黎緊就完約
諗緊轉唔轉儲值卡
有無邊張可以外地收SMS？
因為有時去旅行用信用卡上網買嘢要收個一次性密碼
另外如果係國際飛線去當地Sim card, 通常會唔會飛埋sms?

csl. 4G 秀茂坪商場

返大陸兩星期，有冇 卡用到 Facebook/WhatsApp

truemove

THANK 好詳細

第一次爆data想買csl hemat
想問下邊度有？

街市既外傭店 再唔係有d細電話鋪有機會有

爬咗文覺得有d複雜
諗住都係買smt嗰張算
咁嗰張係咪smt都又得買？

想問下3嘅4G萬能儲值卡同年卡門市有冇得買?

smt48 一張得2日無限 夠用？
如果唔係都係hemat啦$ 88 有15gb 7.2mb/ smt 有張激$60有5gb 21mb

冇

地點：寶琳路

CSL 用量王，用7350分出黎，係沙田火車站月台

想問齋想keep 番屋企電話號碼，唔會打電話上網 有冇推介？
係咪求其第一頁揀個卡 半年貨金$50 吊住佢就得？
要點由hkbn轉去儲值卡？

屋企人最近過咗身
我想留住個電話號碼
佢本身用3 台
請問邊張扺用, 同埋可唔可以做到MNP

我估郊外應該唔會快，但求覆蓋到就算

hello sim卡 每半年入20蚊
可以mnp

旺角東月台

cmhk Kabaya換卡係咪要去中環利高先有得換

yes

巴打知唔知星期六日開唔開
我2G卡如果升做4G係咪冇左漫遊

4g版無漫遊，如果漫遊好緊要就唔好轉啦，星期六日開

用緊3台 2月到期

想轉卡過冷河再攜號轉返3台plan

過冷河大約幾耐? 用咩卡好 ?

銅鑼灣加寧大廈天台
6GB FUP 上台Plan$484 FUP中，iPhone 7 Plus 11.2.2

csl. 繁忙時間港島線 灣仔站
4G load空氣 3G簡直係清泉

非繁忙時間 北角站
3Gshangdao30M

卡巴人$60 係咪冇咗 琴晚到期 上CMHK網上商店搵唔到

工作關係要出多張電話卡 要用到上網用嚟whatsapp

打到電話 有咩好介紹

定本身個no. 4月到約 揀個高用量plan 好

唔知呢道有無中港雙號既用家呢
我本身有中聯通跨境王 (3G) 雙號
上年叫實名 唔係就收皮
我無攪到 但發現個number同卡重用到
宜家我想留住number轉做4G network, 大家有無計？
轉番中聯通合約又貴又少data
我幾個月先番一次大陸,通常都去幾日
所以用儲值卡既玩法先岩我，又要上到fb
搵左勁耐都無咩岩心水

睇你自己姐.
你如果用雙卡機 / 想放工就關機, 咪兩張SIM.
如果你做野, 聽電話好緊要, 加上你個no. 好靚, 咪用個無限plan算.

我就用卡巴人既. 兩部iphone

新萬年卡係咪用唔到落Ipad 我部Ipad有訊號但上唔到網

apn setting

我去左個setting睇，唔太明點搞

可唔可以講多啲。

咩係 hemat破地獄？？？？

張卡係iPhone 用到 iPad 用唔到

同問 x 2

用緊兩張 Hello 卡
收得唔太好
上網又慢
兩張都要做 mnp
一個月大概用 5GB-8GB
係咪轉 3 果張萬能卡最好？
可以去邊買卡及做 mnp？

爬完文都唔太明

用緊3台核武 張卡快冇錢

見IMC 10gb+語音 42mbps 果張行csl幾抵屌
見yahoo/肥花有人做$188/10gb+語音 增值
除返開唔洗$20 1gb

有冇伏 地鐵係咪收唔到

因為而家3台 我地鐵繁忙時段都有～10mbps
怕轉會有伏

地獄=128k
hemat破地獄即係可以開其他plan黎破解128k

用得csl地底表現就預左

筲箕灣站往堅尼地城站頭月台

tri-halo都係用3台，而且有個$98 8gb plan 應該更適合你

上網搵Alfa Indo / AP Mart 分店可以做MNP

有無人可以help

賬戶查詢:[##107#] (查閱餘值，電話號碼及有效日期)
**若您未能成功使用數據服務，請嘗試: 重啟手機 / 開啟“流動數據” / 漫遊數據: 開啟“數據漫遊”服務 / 確認APN設定無誤及已選擇指定網絡 / 關閉“飛行模式”。

數據服務存取點(APN)設定:
IOS: 進入“設定”> 按“流動網絡”> 按“流動數據選項”> 按“流動數據網絡”> 於[流動數據]下的APN欄，輸入“”
Android: 進入“設定” > 按“行動網絡” > 按“存取點名稱[APN]” > 按[新增APN] 於[名稱] 欄，輸入“”

得左了 感謝巴打

部ipad原本個apn係

點解會有唔同既

要keep 就imc 唔使keep 就萬年

Thank you

用緊csl 鰂魚涌 銅鑼灣 長期都係得1~2mb 想問係咪正常
嚟緊完約，諗緊轉唔轉台，3/smt

正常架，佢個閪台係咁架喇…

巴打我港島東人，住同返工都係，會建議我轉smt定3比較好呀

3台.
用緊.

標準答案：用幾十蚊買張儲值卡試下先

3/SMT都買張試下啦，用幾十蚊好過簽完2年約之後後悔呀嘛

我依家csl + 3台插Wifi蛋共用，老老實實peak hour兩個台都係屎，但3台起碼用到telegram唔會幾個站都上唔到網，但我搭鐵都係九龍同新界多，港島多數搭巴士所以唔清楚peak hour果時係點

老人家用緊中移動
想mnp轉去第二間年卡
第一頁個張csl係咪最好?
係咪可以每年都儲值就可以繼續用?

可以mnp既年卡得imc
每年比錢開plan就ok

cmhk自已出應該冇伏，不過買之前睇下自己地方cmhk收得好唔好先

請問係咪所有csl分店都可以開卡？

一個月要番大陸一兩日，應該買邊張卡好？

no
上肥花搞or上imc官網搞

Thanks

上唔上到facebook嗰啲

其實有個問題一直想問，note 8有雙咭隻待，咁我原來張咭轉去cheap 雞通plan ，跟住買張你介紹既無限上網咭咪慳好多

kabayan卡仲有冇得賣？ 唔係好見
同埋佢可唔可以share wifi?

我主要係想要無限上網 有一兩mb就夠

你主號如果通話唔多就轉去hello卡 ,另一張就根據你用量買純上網

可以share wifi 去中移動門市有得買，前提佢有貨

都仲有買60送60？
唔該晒巴打

左上角寫明中國移動
博咩元啫

上到

你mnp 到去聯通，網上攪$11(信用卡自動過數）

等我研究下先

其實想快又想無限上網係咪用返傳統大台好啲

短暫無限：數碼通$48/98卡
長期無限：上台

現在頭緊，每月5gb好蚊水，但又唔需要去到無限，點玩法最抵

拆雙卡

追晒post都唔係好明，我好少講電話，主號碼一個月200-300分鐘通話應該夠，上網就8gb內夠玩

要keep 號碼就一張各台基本通話plan 做sim1
cmhk18gb/萬年15gb 做sim2

18/15 係每個月計

點解唔用儲值卡keep號碼？唔係平啲咩

年卡嚟

無野了，搵到答案了

最平就儲值卡，但補卡方面就無咁好
上台就貴少少但有乜事都肯定keep 到號碼

ok感謝

請問點樣MNP去3台核武卡最抵?????

其實有好多卡好過3台核武卡,不如講下你每月用量/通話分鐘 睇下幫唔幫到你

好呀唔該你
而家用緊sun mobile $96/month
一個月通話時間6個鐘左右
用量2GB內
我想轉平啲 質素又唔太差嘅儲值卡

3台外傭卡TriHalo
全線Alfa Indo OR AP Mart可以MNP
有個30日Plan$38/2GB 7.2Mbps(但之前EPC有人講用AN機行到全速不過未經證實)

張卡賣價$38開新卡係有優惠送多$38(即係比$38會有數76儲值額)
所以你MNP之後最抵玩法係:
每個月都買一張全新既TriHalo
之後張卡入面既$75儲值額轉去你果張正卡
即係大約$38就可以開到2個月既2GB Plan平均每月$19

至於張卡既通話就每分鐘$0.05 或姐有個Plan $20/1000分鐘

咁樣轉錢嘅話張正卡會唔會繼唔到到期日？？

同埋想問快啲嘅平卡仲有無選擇
唔該晒答咗咁多問題

同埋trihalo$38新卡=$78優惠仲有嗎？

元朗紅棉圍

如果用量5gb左右，想MNP
通話嘅話有就OK

請問cmhk/3台嘅話有咩選擇？

同埋如果本身上台有名，轉咗儲值卡再轉名會唔會好複雜

想問知唔知屯門邊度有萬年咭

同埋trihalo$38新卡=$78優惠仲有嗎？

有去到廷長到6月

咁樣轉錢嘅話張正卡會唔會繼唔到到期日？？

冇,不過你本身都要通話時間6個鐘,所以你每個月都要增值$20
所以你正確應該每個月比$19+20=$39
就有2GB+1000MIN

張卡本身有90日有效期,不過之後就:
$20廷長30日
$50廷長60日
$100廷長90日

同埋想問快啲嘅平卡仲有無選擇?

其實trihalo有7.2MB睇1080 Youtube都已經有凸

不過如果你想再快D又平,我只有諗到用IMC年卡(CSL網絡)行42MB
365日 10GB+1000分鐘本地通話 $180左右(包MNP)

用完10GB就買添加數據 8GB $160左右

不過前提你要試下CSL係你果邊收得好唔好

萬能卡,詳情睇一樓

如果你上台轉去儲值卡,你轉左之後就要留低果張大卡,張大卡就係卡主證明,唔會跟人名

旺角亞皆老街同彌敦道交界十字路口

旺角登打士街

CMHK張18GB年卡performance如何
定係玩返萬年15GB好啲?

CSL?

smartone

收到，見到了
自己on9唔識睇萬能卡，一開始係官網睇極本地卡都唔見有98蚊 6gb

正喎，我用幾個月過下冷河，再上台連轉名個手續都慳返

IMC 10gb行csl

地鐵同非地鐵=天堂vs地獄

下次地鐵記得轉3g

急問 唔得閒爬文住
想問kabayan仲係咪$88 30日?
定已經變返$98?

$88 優惠延長 30/06

thank you!!

想問下3果張萬年咭，出面係咪可以只買一張$80增值劵

ok呀

感謝解答

用緊smt 6gb plan + 一張後備IMC 10gb年卡
公司無左wifi，本身6gb就唔夠用
係公司個倉明顯smt 快過imc
Imc成日收唔到load唔到
好想轉plan但好似簽左24個月
用卡抵平好多
交緊近三舊水一個月smt

ValueGB係咪冇mnp?
萬年3gb有&15gb冇mnp?

gb冇
萬能有
萬年冇

如果你係雙卡機你可以買：
smt有張外傭卡行3.6mb 但可以行到15gb
如果要快就
買smt張激卡

而你張主號就轉去hello

簽24 個月你咪試下出iphoneplan 玩真無限

如果返大陸2日,主要fb line whatsapp
除左club sim之外仲有咩可以揀?

呢排番香港一個月，
想問問邊張sim卡最抵玩，可以4g無限1個月左右

你如果用多過1GB既就
AIS Sim2Fly Asia / TrueMove H Travel Sim Asia
$90左右有4GB FUP無限
不過所有DATA會漫遊去泰國,所以PING會高

如果真無限得smt48 ,一個月差唔多4xx

咁如果普普通通3-4mb速度有咩介紹

想出張儲值卡WhatsApp broadcast用
每月broadcast 幾次左右，預計用好少data ( 文字居多)
因為係俾人地用，希望增值方便啲(ATM, 網上，7仔), 所以唔考慮hemat
我最初諗到大路啲有smartone/csl 儲值卡$38/月 300MB
想問下巴打們有冇更平嘅選擇？ 唔該晒

咁嘅話年卡可能更適合你

卡巴人

買左TrueMove , 鴨記85

年卡有冇邊張推介？
喺咪每年要轉number? 可以嘅話最好keep 到number同容易增值
Thanks 巴打

IMC? 網上增值每年俾118就可以keep號碼 + reset返365日 + 3gb data

唔清楚3年卡個d洗唔洗每年轉number

而家卡巴人仲係唔係同第一頁既介紹一樣？定已經改左

係真唔係呀csl咁勁

CSL張sim card可能唔同呢

Csl 同pcm 有合作開

的士佬用咩卡好

csl有最多頻普所以理論上應該係最快
你試下叫佢入地鐵車廂test csl仲勁

迷底已經解開

想問hemat係咪冇左Fup 2Mb?

係。而家我月月續

3台張萬年咭幾正，第日或者直接上台

北角地鐵站peak hour有200Mbps 企係個發射器隔離呀？

不過係個test入面 smartone個表現的確差左d

幾個地點入面 將軍澳Popcorn對開嗰個test 我記得張相嘅左手邊MTR出口個到嗰幾棟通風塔 塔頂係有發射站 至於個發射站係邊個台嘅 就唔知啦

係晒某台發射站附近測

有無人知cmhk儲值卡點轉去hello卡？

打電話去以下六間分店問有冇貨mnp,有就即狗沖

香港銅鑼灣怡和街22號1樓，2樓及地下1 & 2號 電話:2577 7702
九龍西洋菜街南2J-2Q,新江大樓地下8號舖 電話:6035 5123
新界荃灣沙咀道260-276號廣發大廈地下6號舖及閣樓 電話:2405 2445
新界沙田廣場第3層14 & 15A號舖 電話:2696 5796
新界屯門啟發徑1-13號4號舖地下 電話:2430 0843
新界上水智昌路3號上水中心商場第二層2023-2024舖 電話:2668 3293

記得帶大卡

3台 旺角站

我拎左clubsim free sim, 2日漫游係咪我係大陸開就會自動著?

月台有呢個速度收哂貨

巴打係咪用緊3台無限plan？

係 無限過左6gb fup

巴打係車廂裏面收成點？

正正常常
唔係快 但好過csl 同 cmhk直頭load空氣
同埋有幾個站必斷線

之前聽人講話過6GB fup會限速到7.2Mbps

都有廿幾mbps下載？用緊smt 地面同室內收得幾mbps mtr就有幾十mbps 諗住完約轉3

試過用到六十幾 差唔多 70gb 繁忙時間就會限

一般係既
但慢起上黎會個位數字

IMC行csl網絡 公司廁所
唔好屈細台 最多影響使用順序速度
唔會連信號收都收唔到
個廁所cmhk,3 都收到
地鐵更加不解釋 幾個站load空氣是常識吧

如果真係IG,FB任用,就真係唔錯

facebook 出名食data怪

我都想買張試下睇下咩速
如果有埋youtube應該就算係直正娛樂社交組合

smartone 上台plan
地點：深水埗鴨寮街

地面嘅速度連20Mbps都唔過

限速plan

smt從來都唔係快，只係穩定咁解

一過凌晨一點，保証去到邊都輕輕鬆鬆穩定地100MB以上

我想問 日本北海道 7日無限 有無邊張介紹？

6GB 3sim共享plan

完約打算轉去3 不過發現3係屋企收得唔太好

最近用緊樓主介紹果張3萬年卡，用落真係發覺唔錯，我到期都或者轉去3

算不幸中大幸，如果轉左先發現真係喊出黎

csl.另一部機用緊 cmhk用過唔考慮 3屋企收得差 得返SMT

唯有繼續留係smt

an機用csl. iphone機用SMT
係屋企test 速度已經差一zhe

轉plan唔係有冷靜期咩？

唔搭鐵同唔傾電話既話csl係好好既，但要傾電話同搭鐵就不了

依加用緊 人仔上台打電話（$41）+卡巴上網 依加想cut左人仔上台 轉埋儲值卡for打電話 有冇邊張好介紹

3hk vs sun mobile

Hemat 88蚊數據15GB FUP plan，岩岩用過左20GB，落左地獄

地獄極咪2mb

過15GB落2mb
過20GB落128kb

冇人講下自由鳥(數碼通)

今日先開始登記

返大陸5日 買邊隻好
流量大

自由鳥 speed test

An定iOS

TrueMove H / AIS Sim2Fly
翻牆卡黎講最抵 不過PING高 因為漫遊去泰國

終於有巴打試

帶號用邊張好

如果通話真係好少就HELLO 入$20續半年

an 機， 不過唔同嘅機試得出嚟嘅結果係唔同，同一張咭同一位置，用部舊紅米 note2 去試，速度得返 7Mbps

舊電話spec 追唔上時代，我之前同一張咭，用HTC one max同note 8速度明顯唔同

唔怪得我轉咗新機後數據用多咗咁多…原來因為部機快咗

上網點計？用量大概10gb

係，我本來5GB夠用，現在已經唔夠了，但年尾先到期

hemat $88 15gb plan 7.2mb
訊號收得好youtube 連2k都睇到

如果要再快就用萬年卡行42mb
詳情1樓

用得an機你應該雙卡
買cmhk年卡 or 萬年卡頂住

用緊你講果隻3萬年咭頂緊

自由鳥張卡activate左 但仲顯示沒有服務

試左2張都係咁 冇服務

原來要等十分鐘左右再收email先用到

九龍灣

樓主樓問下hkbn 同3台之間，你會點揀

你連服務都冇 一係張sim卡問題 一係電話問題
試下抹下張sim 會唔會接觸不良

用一排之後包下膠

唔同地方 各台表現不一 可以睇下一樓個doc 作個參考
睇下自己經常去既地方邊個台好

新萬年卡係咪一定要額外比錢買data plan先用到漫遊？

另外依加新開既新萬年卡到期日去到2019年6月30日了，唔知有無巴打講過

yes,張卡你一啟用餘額就得返$2

至於新果批萬年可以睇ezone

SMT 地鐵藍田去油塘 隧道內

請問而家點樣增值核武卡最平

仲核武卡
萬能卡張增值卷可以入埋落核武到 你自己去SSP搵下啦

因為張核武卡用咗好耐 有無其他抵玩啲嘅卡??
通話一個月一小時都無，數據2GB夠

去食蕉到將上台卡mnp去儲值卡有冇得揀幾時生效㗎？

我想問下k60係邊度買 見唔到鴨記有

TriHalo
個plan$38有2gb 7.2mb
識玩既平均19蚊一個月2gb

cmhk門市都有

同台轉唔到wor

過一過冷河先囉
MNP去自由鳥先囉

自由鳥有mnp???
mnp去hkbn無合約/imc頂住先

可以，mnp都好似有2個月免費5gb送，但我未試過所以唔肯定，有興趣既可以問下

5GB 2月25號到期
另外5GB 3月25號到期
唔可以carry over

自由鳥轉入冇乜嘢專走先頭痕
冇乜事唔好攞佢過冷河

有冇巴打知道返大陸(中山)幾日齋data sim 邊張比較好
而家睇緊張TrueMove H, 8日4GB, 唔知去到大陸行邊個台 同埋會唔會好慢

有冇巴打知道

應該正式轉台果日就係生效日
如果想養number就hello啦

點解咁講？？好難走？
我仲諗住免流2個月好爽

tks 巴打

truemove好快, 好過用clubsim 行聯通

咁就好, 仲要有4GB, 爽 決定買佢了
tks 巴打

自由鳥個app要ios10以上先裝到

2個月內轉走要$100手續費好似係

我係驚佢早咗同我轉 變違約

早咗其實無所謂，果個月你本身都要交月費架啦，係驚佢遲咗轉搞到你要俾多一個月月費啫

免費期間轉走嘅話要放低張紅衫魚畀隻雀
3/26之後又要每個月畀錢keep住個no唔好畀佢食咗
問題係每個月畀幾多錢到而家2月6號都仲未公佈
所以risk其實好大

我就是核武卡打算轉萬能卡例子
因都係3hk要過冷河
用IMC頂兩個月
自由鳥好似mnp後走要收錢 唔好博

請問如果要番北京半年，有咩儲值卡推介？
如果係大陸上台係唔係上唔到facebook同好多共他網？

用開csl，以前可以免費用moov聽歌down歌，前日就開始用唔到，唔俾聽歌down歌
moov係唔係連csl用戶都改左收費

過咗試用期仲收錢嘅話應該正苦會開口出聲

所以好大機會係放低一舊水or一個月嘅月費

早幾日去廣州用truemove
好多位都收唔到，係收都收唔到
但另一部機用中國移動就全程都無問題
我都唔明
大家都係用中國移動network點解一張收到一張收唔到

咁大鑊 仲諗住佢用中移應該ok
我返中山仲要係返D村仔既地方, 咁可能真係會收唔到

最多應該係收到但load空氣
有冇試過交換機插卡再試？

有
交換三部機三張卡試
Truemove ／ 大陸中移動 ／ 香港中移動1.5Gb sim
iPhone SE、6、8
點交換都好
大陸同香港中移動99％時間收到上到網
Truemove 有一半以上時間收唔到

咁睇黎我買香港中移動張 1.5GB sim會安全D
不過同Truemove差唔多價錢又少左2.5GB

上唔到佢畀無限你都無用

到時兩張都買上去試下先

想問下，如果一個月要用20-30gb以上，取代屋企上網，係咪上台最好？
我見上面好多都係5-6gb就限速，之前買左張1年10gb卡成200蚊唔夠5日就用完，我應該點揀好？

首先係唔係村屋

我用卡巴人 + 個4g 轉 wifi router 長放舖頭

暫時唔係村屋，但將來有機會搬，呢個有影響？

我見得3.6mbps，fup後有2Mbps ，驚唔夠快
不過用完而家張10gb卡都可能試下，Thx

如果你5日就用左10gb ,你一個月閒閒地都50gb up
如果你單純短用：
smt48 車輪戰 $30左右2日無限上網不停換
or
上肥花有人放租csl真無限卡$250左右，不過詳細唔清楚

如果長用就上台真無限啦

主號3日用咗2.X GB 睇嚟要買多張萬年咭

啱啱蠢咗 係鴨記買k60俾佢收多10蚊
屌 人蠢無藥醫

10蚊啫

你會唔會用hemat 15gb會好d

10蚊可以飲一支嘢
下次一定去返cmhk買
btw kabayan橙色果隻係咪抵玩d？我見7仔有得買

k60 粉紅色抵d

要返大陸過年6日, CMHK用家有沒咩臨時增值服務係可以開多個大陸no. 同 大陸data?
定係有咩深水步有咩卡岩用?

中移大灣區/中移全國1.5gb data

想問下巴打們如果係廣東省(中山), 中移動定聯通4G 收得好D?

補充: 鴨記買既data sim 卡

最後買左中移10日1.5GB, 希望好過聯通

呢隻行到咩速度
穩定嗎？
如果多Device會唔會頂唔順
Thanks

[img]
冇左FDD B7 [/img]

佢可唔可好似asus router 咁用手機4g經router出？

佢而家係插sim 出wifi

而家用緊network iii (核武卡） , 想上番3 台，但佢只做帶no 轉台，要過一過冷河，想問過冷河邊間最好？
過冷河期間我都keep 住會用6gb 幾左右

短時間就smt48
長時間就hemat

sun mobile 就到期 想轉儲值卡

好少用數據 同分鐘
每個月用200mb內

有咩平儲值卡啱用？？
一年計最好

電話號碼轉落儲值卡洗唔洗手續費？？
以後上台又洗唔洗手續費？？

CSL已過FUP
南昌站往東涌方向月台

CSL過左FUP
iPhone 8 Plus （上面嗰張都係）
青衣城卓健

10點幾

用imc囉
上網睇100蚊左右，無手續費
3GB+1000分鐘本地通話 365日

睇你比得起幾錢啦
如果你要帶得出街又要有尿袋又要$500內就紫米啦
如果可以比多幾百就上華為

TP-link M7350 使用中.

新清水灣道近白虹樓
SMT

九龍灣德福商場內 近百老匯電器鋪位

近排自由鳥出左後用smt感覺如何？

你講開又講 最近用落有時會有延遲 試過fb有通知
開返黎睇個po嘅時間 係收到通知前嘅時段發佈 有延遲
其餘都感覺依舊 地鐵情況冇問題

觀塘綫 油塘to調景嶺 隧道內
SMT

大家好，小弟想幫長輩問題

因為近排要番大陸，幫佢地買左張可以起大陸上到網既電話卡，就插落左部雙卡既電話到。

咁原先起香港用既服務，係上台，只係得打電話，無上網。

咁依家既問題係，如果大陸張卡開左流動數據同漫遊，會唔會影響到原先普通上台嗰到收埋上網漫遊錢。

可能大家會覺得好on9，但都想真心請教大家，謝謝！

no.

感謝！

有無巴打用緊3 核武卡可以過10 蚊比小弟 小弟諗住轉卡但核武卡入面d 錢淨低8x 蚊左右 岩岩好唔夠開多一個月plan 所以想要多10 蚊黎用多一個月，我可以比番cash 你都得

係，不過夠用就okay.

紅隧北行+轉車站
中移20gb真無限
未過fup

Sim2fly truemove 鴨記有無？

想問下如果要係大陸直接上google, 係唔係只係得 join cmhk 個D大中華plan 或者買 cmhk儲值卡?

想問下3台儲值卡係咪冇得補領?

有

yes.漫遊卡就ok,睇自己用量買啦 因為都幾貴下

試下去3台問問， 我試過smt係可以的

巴打點解我睇sim2fly好似無中國

用緊張3台核武卡 就快用哂入面的錢
諗緊轉唔轉去其他台既儲值卡

地點：維園(年宵花市)
SMT 速度慢到

係wo 無大陸，仆街之前仲起勢同人講添 有冇巴打比我伏左

其實核武有咩好，呢家咁多選擇
你講下有咩要求

呢d情況應該csl最好

得番truemove 有大陸

核武其實係因為之前一次過入好多錢所以好平

我其實間中先係香港 主力係養Number
一返黎大概會返一兩個月或者一兩個星期
我算係data用好多既人
同埋要佢可以係海外聽到長途

有張csl卡 不過冇試

如果你可以雙卡我建議你用HELLO 入20蚊有效期就長達 180 日都有漫遊功能
不過唯一唔好係DATA PLAN好貴,所以返香港時要用多張卡黎上網

1010 地鐵係咪好差？
紅線

咁如果Hemat呢

想請教下
如果純粹想要一堆本地太空卡用黎收SMS, 有效期至少半年
有咩平既選擇？
我見鴨記最平有隻$100/6張
我應該要100張左右

公開既秘密黎

Hemat:
$20 -30日
$50 /$100 - 90日 不過DATA PLAN平,$88有15GB無限

萬能卡:
其實3果張萬能卡都唔錯最抵用係$98plan(30日)，包6GB 14.4Mbps，fup後384Kbps，首次開該PLAN會送1000分4通話, 開卡後卡內餘額$110，有效期半年，用增值券增值後會延長至360日有效期

想問下：我朋友去咗外國做嘢，一年返嚟一，兩次，想mnp 去儲值咭養住個號碼，當然最平就係 hello 。但如果佢每次返嚟約一星期，要通話要上網，仲有無其他抵用選擇？

(唔推介佢用 hello ，因為佢每次返嚟時間好趕，無時間成日走出去銅鑼灣睇下有無貨)

最後我買左Happy Telecom既中國漫遊卡

買左98蚊（唔係鴨記買），4G 5日 1GB data

so far都唔差

基本上都無上唔到既網，wts收到覆到

好貴。

Sim2fly truemove 都八十幾九十蚊喎

5日1gb
同8日4gb

不過由佢啦.都買左.

香港中移動果張都無咁貴

買咗將自由鳥一陣去澳門用

等你包膠

J住先

澳門應該係用數碼通

係真無限？

每日頭500MB無限速，之後128kbps

係火熱地區先500MB，其它地區得300MB

而家trihalo仲有無買$38新sim射$76？

有 ，係射$75

已到澳門

自由鳥-澳門數碼通

Club sim 大陸漫遊好抵屌
無限數據 用左差唔多800MB了

3HK 漫遊大陸聯通

大陸黎講中國移動係咪最差？
因為行tdd

巴打你上台用自遊數據王 定萬能咭？
前幾個月我用萬能咭先得3mbps

Club sim 大陸漫遊聯通
過fup後速度

想問下 佢一過關就自動active?

由你用漫遊數據果刻就active 計足24個鐘

自由鳥用後感，今次第一次用佢漫遊，澳門係用佢個數碼通網絡，基本上各大景點接收良好，但收費方面覺得唔算平，$12一日 500MB，第一日我自己用都仲可以，第二日share 埋出嚟俾朋友用就唔夠用了，報告完畢

呢張淨用whatsapp係咪最抵？

如果你純whatsapp 一個月幾百mb
imc 有張3gb一年 $140左右

呢個抵玩
多謝，用黎扮工用，公事whatsapp

係大陸黎講 移動好過聯通
就係我大陸屋企為例 鄉村地方 移動嘅訊號係我屋企係收滿 聯通得一格
不過個人覺得速度就兩間都差不多

用最近出嘅中港澳卡

大陸中移動

你又玩iphone 雙卡sim

拳巴，各位巴打～ 恭喜發財，心想事成

換卡嘛

漫遊卡

有驚喜喎 等我用埋張club sim就換呢張試下玩先

大家咁話～ 祝大家網路暢通 唔洗空氣

CSL 九龍城 賈炳達道公園

有無人交換clubsim賀禮？

我買左一堆太空sim入利士封 周圍派

3HK漫遊聯通3G
係高速公路個訊號都唔錯

3HK 上水廣場
接收緊band1頻段

3HK 過fup後速度

儲值卡？

我想問問如果係公司用既儲值卡又唔駛上網, 只要通話/收發訊息/中港2地用/養住個冧巴用wechat, 邊款儲值卡最抵?

Kabayan係咪cmhk門市有得買

中港澳卡

hello卡 ,入20蚊用半年，不過漫遊聽電話好貴下

想問天堂plan 同埋 可破地獄係咩意思?

地獄=128k
天堂=唔會受地獄條款限制

truemove H 好似ban 左, 唔比non-thai credit card top-up.

3HK 4G
地點：地鐵 彩虹to九龍灣方向隧道管內
呢段路接收到band7頻段*

咩機？

想買隻wifi強配合返張hemart，大家有咩推薦？

你要
要尿袋功能?
預幾多錢?

我原本係3台
想問Hemat $88 30天無限上網 /3.6M 呢個plan係咪支援攜號轉台?

唔洗尿袋功能
預$700內
暫時睇中左呢幾隻

tp link m7310
華為 e5577
紫米 紫米 mf885

屎米既話大中華地區用ok, 我用緊第一代紫米wifi

仲可以當尿袋用

唔知3 果個21m 4g 無fup 146$個plan 好無用？
有無人腸緊

用

iphone7

3HK MTR九龍塘站
已新增Band1頻段

據 3HK 表示，今年他們計劃會在第三或第四季增加多一條容量為 10MB 的 2300M 頻譜到網絡中，令基站可發射 4CC 載波聚合信號，配合現時已有的 1800M、2300M 及 2600M 頻譜，屆時用家只要手持支援 4CC 載波聚合技術的智能電話，理論上可以收到更快更穩定的 4G 信號。而最快去到今年年底，更會將現時主力提供 3G UMTS 信號的 2100M 頻譜的部分資源（約 5MB 至 10MB）升級至支援 4G，屆時 3HK 網絡就可支援 5CC，理論上可以提供達到超過 1Gbps 的下載速度。

如果要m7310不如升m7350

3台呢的位感覺幾進取

但用落都係麻麻地

雖然咁會令4g好左但3g會再差d
個台叫3但4大台最廢3g係佢

依家都應該冇乜人用3G, d限速plan都變哂4G

幾時中移先肯開三載波聚合

就連商場都可以收到band1 4G
自己有用開SMT
個人覺得3HK將2100轉做行4G調整得好快
好多地方都多左band1覆蓋 東鐵 觀塘線 甚至商場都有band1 4G 出現

想問一舨sim卡鋪(例如鴨記果d)係咪都會幫人搞埋mnp
洗唔洗額外收費的?

唔會
mnp專用卡佢哋唔會返到貨

仲有MNP嘅話要填+交內部form(上台no重要對埋身份證)
嗰班賣SIM嘅根本冇權利做呢種work

用緊 tplink m7350
唔玩switch嘅話無乜問題

Hemat 用左15gb 之後會限速 定冇得用？
限速既話又會得返幾多mbps ?

會限速128k

每月大概用3-4gb
用邊款比較好 想帶埋number
其實主要係唔想簽約所以先問問

3台萬能卡 or csl hemat
睇你想用邊個台

Csl係公司收唔到
我係咪直接去3度搞就ok?

SmarTone CARE App成年終於更新一次

地點：觀塘apm商場內

巴打，我想問下一年用6,7GB ,通話大約500分鐘，間唔中返下大陸（數據少於500mb,通話約100分鐘），有咩卡推薦

想問下有個號碼就黎完約 依家想轉返做儲值卡個手續應該點搞
諗住換新號碼keep返個舊no. 半年做個緩衝期 唔上網 淨通話+SMS邊張最平

想問問kabayan 個3.6mbp 係4g 定3g

4G

呢到受唔受問大陸卡問題？

有咩幫到你

想問下 邊張卡打IDD返大陸最平

未必係最平，但我屋企人用開華龍嘅年plan, 大陸IDD唔駛手續費，即係當本地收費
本地每分鐘計好似$0.2一分鐘
當然幾百分鐘咁買嘅話唔駛咁貴

0.2唔平啊
幾百分鐘買可以點買 願聞其詳

你上佢個網睇下，不過我唔知唔買年plan/月plan可唔可以買嗰啲分鐘

CSL 無限速係躁昆尻人

唔記得左仲有一張推薦你用,都係3HK
TriHalo全線Alfa Indo同AP Mart可以 MNP 去到比身份證比錢就OK
$78/7.2Mbps 4GB FUP 128Kbps無限
$98/(14.4Mbps 6GB FUP 128Kbps無限
睇你自已簡咩PLAN

因為張卡可以射錢,所以玩法係:
買張全新既卡($38送38)會有$76儲值額+$20增值卷(送$6)會有$26儲值額
新卡射$75去自己張卡,用埋$20增值卷(送$6)會有$26儲值額
會有$101儲值額開$98 PLAN
每月費用:$58

但留意返儲值卡有效期(射錢唔會增加有效期)
$20延期30日
$50延期60日
$100延期90日

有冇睇過Lycamobile

一半半
呢家所謂CSL真無限,過左6GB之後係唔限,聽講1000GB打後有限14.4Mbps
不過無人試過

睇落好似Hemat最抵
非繁 0.17 繁 0.2
增值優惠大約75折

岩岩睇左 0.19 1分鐘 佢有無增值優惠？

啊屌 我唔記得左Hemat仲要每分鐘加0.15
咁就變左好貴
之前最平係聯通隨意King 0.14 唔知邊度有賣

好啦搵到答案 最平係華龍年卡

已家佢做緊Promote 原價168 網上賣150
開卡有168 即扣148蚊 開一個2GB+1000分鐘既plan
打大陸免費 只扣本地分鐘 計返大約0.17 1分鐘

如果你唔介意用4G打電話用WECHAT OUT $0.08

睇地方,可以參考1樓個GOOGLE DOC

我依家諗緊轉smartone 定csl 好

要坐地鐵既就唔好csl

用過 始終都係傳統電話好的

btw 講起呢的internet call
收費服務黎講 Viber最好
質素屌打其他

csl.
藍田to油塘隧道管內
4G laod空氣 3G仲用到

行左轉鴨記 打返大陸最撚平搵到張6仙
卡價68 入面有138 0.12一分鐘
計落6仙

一路上網想搵呢d資訊
原來連登一直有
遲左加入

想問問
因為我原本就有個上台plan
都用開
但就想要多個number for返工同上網
就想用儲值卡
唔怕經常轉number 但想上網快d
見到開post到講cmhk張卡
買60再增50就開到2個月
仲用幾多gb上網都有around 2mbps

想問仲有冇
因為都2017年開

有 卡巴 門市買

有.

我見cmhk網到都冇左賣60蚊個款
係一定要去cmhk門市？

而且送60同增50變100呢d優惠仲有

有冇巴絲用緊csl 我想用黎當屋企上網用

利申: 我得adsl

去門市買,另外優惠仲有

睇地方，仲可以睇1樓個doc 參考下
不過你放得屋企 最穩陣就買儲值卡試 如果唔係簽左先中伏就喊出黎啦

我想問 出面啲plan下下都坐底兩年係乜嘢玩法？
到底有冇邊間上台係唔使簽約/一年約？

唔洗簽約=儲值卡

一年好似sun mobile有

買左張k60返黎
但話activate get 60 bonus
唔係姐係會有120？
點解得60

*#130# 打出電話 等訊息

定係balanch 同other balance （local airtime and vas）係分開

Yup

噢

但點解我撳*103*300*06#冇反應
好搞笑

已經去咗sun mobile
兩年約我點都唔會再簽

要等訊息 再開88plan

想問下各位巴打

嚟緊會去7日雲南

想買張卡入落wifi egg,

想問下邊張卡有大概1gb data 可以 tethering , 用到whatsapp上到香港網架

或者有邊張性價比高既可以用？

感謝各位幫忙解答

見佢sd左一堆訊息
但我打左個code就話error

申請和記idd 0080
佢而家offer緊我$0.12/min

接駁時間 音質都ok

SmarTone CARE App3日更新3次，好勤力

3HK
地點：深圳文錦渡
深圳仲接收到香港 3信號
仲要係band 1 4G速度仲唔錯
漫遊都慳返

相同位置 band 7速度

早幾日放假返大陸 係羅湖商業城對出都接收到3HK段band1 行4G

ssp仲有無5蚊收sms既卡?

老人家用 有冇年卡最低速都可以
因為同親戚we7傾計

你肯定佢一個月得100~200mb 咪買imc 3gb 年卡囉，$100左右

Truemove H

岩哂
唔該拳巴

點睇ValueGB(smartone)張20gb年卡

$180內可以一戰

有冇MNP

90%無

我買卡後個店員幫我啟動張卡(冇帶部電話出嚟)
啟動完我就係佢地店部繳費部八達通增值50元
而家返到屋企開通個$98/30天
查餘額得$82
係咪個增50送50冇咗？
定係我要做d乜先有？

hemat卡用99蚊plan 但爆左data點算 完全上唔到網

無記錯係要買增值卡
唔係就咁用八達通增

增值卡係邊買？
咁我而家係咪已經冇咗增50送50呢個優惠

應該都門市
我見上網都有賣
平一蚊

你試下咪知

伴我行中港澳1.2GB

八達通增值冇優惠

要買卡巴人増值卡

唔明請看第一頁

鯉魚門道近觀塘泳池
csl.

birdie 咁少選擇
即刻冇興趣

你本來想有咩plan揀

拳巴
有問題請教
早排買落張kabayan$60
岩岩開黎用 插左落機
照舊等佢彈一堆訊息啦
之後增值$50又話INVALID
*#130#又INVALID
*103*300*06# 開30日又INVALID

點搞

張卡開通左未

你指*103*300+06#??

[執行要求時發生未知錯誤]

你買左張過期？
定壞左

黎緊就到期，想轉無限plan,
3g定4g都無所謂，
睇YouTube 唔疾就得，
最緊要月費平，有無邊間介紹呀？

3台好似有個無限不限速21mb plan

太陽台同3hk都有 21mb無限（youtube可以睇2k) 每月$150左右

如果你睇youtube 480p都得 就kabayan,每月$98 頭15gb 3.6之後無限2mb

我反而有個問題，市面既無限速plan同無限21mb比，邊個會好啲

限速就最高去到21mb.不過手機用起上黎應該分別唔大

今朝再整又冇事

BTW而家左上角SHOW返CMHK
唔再係Kabayan

你買咗咩卡啊

咪kabayan $60果張
我用左大半年架啦
係今次呢張先係咁
唔知係咪set錯啲咩

我係岩岩旅行返黎先順便換呢張新卡
唔知關唔關旅行換過日本卡 搞緊啲設定事
但又唔知有咩唔岩

過

卡巴人好似無左首充50？
岩岩入左50都係得81..

有呀
我琴晚入都有

$50係入bonus

請問三台過冷河轉trihalo要過幾多個月？？

之前睇人轉去SMT48過幾日轉返3台都無事,最穩陣就打去客戶服務問

3台98蚊嗰張儲值卡有冇限速
我流動數據個logo用左2GB之後由4G變左H

我覺得仲好過hkbn （數碼通）

淨係用三星期，通話+數據，邊張抵?
數據唔洗話好多同好快

各巴/絲打, 可以借個地方問下嘢嘛

點用最抵嘅價錢喺外地聽香港嘅來電

另外我想問下如果我將香港電話飛線去張漫遊儲值卡, 咁香港電話飛線去SIM 卡(身在外地)係計本地收費定漫遊??

萬能15g 先$135

邊度買咁平

鴨寮街

好抵 係咪最近06/2019到期果隻

TriHalo賣$38
新開卡有76儲值額
$38/2GB 7.2Mbps
再用20蚊買佢1000分鐘通話

仲有18蚊 可以開個whatsapp或者line 無限plan

hello, 想問下IMC帶號轉台係咪得網上搞無實體店?

同埋365日之後續期又買張新既咁樣?

得官網or拍賣網果d
用完可以上網再比錢續

ap mart 可以mnp

SMT頻頻出招

咁搞法 我覺得佢個網會就黎負荷唔到

好似仲租比有線

租俾有線 唔明

越睇越覺得現在全速plan好搵笨柒，又無講明個速度，又一邊再出啲低價plan分博你啲資源

租埋比有線嘅 我會考慮轉台走人
佢頻寬少 又租比HKBN 又有線嘅話 仲有佢自家出嘅儲值卡+自由鳥品牌
個網遲早搭沉船

最近已經有D心動想轉3仔 見$128有9GB
雖然係屋企嘅接收速度得幾M 但反正屋企有wifi

想問一個月3GB data,極少通話，有無推介

雖然多間會分薄左，但我覺得應該影響唔大，其實呢家低價市場都鬥到爛，除非icable再有咩新突破吸客，否則應該都唔會好多人用

我反而最擔心係csl ,有最多頻譜最多客源既，但2020/21頻譜大洗牌，如果到時拍賣爭唔返大部分既頻譜就真係gg

今年年底會拍賣，我反而希望結果係4台可以平均d頻譜 唔好一台獨大

如果唔洗mnp 就買年卡 用完就換，應該一個月30蚊內
之前睇鴨記萬年卡$250有2張 1張15gb+1000分鐘

要mnp 對唔住講漏咗

唔知數碼通會唔會投多10MHz 1800 都叫做有條完整20Mhz嘅頻段
3HK 應該唔會太進取 誠哥連和記都賣左 都唔知仲有冇心做好3HK
CMHK就肯定投 佢冇低頻 我諗點都會至少拎5MHz
csl.就自求多福啦 1800/900頻譜大洗牌 最冇得益就係csl.

TriHalo全線Alfa Indo同AP Mart可以 MNP 去到比身份證比錢就OK
$78/7.2Mbps 4GB FUP 128Kbps無限
$98/(14.4Mbps 6GB FUP 128Kbps無限
睇你自已簡咩PLAN

因為張卡可以射錢,所以玩法係:
買張全新既卡($38送38)會有$76儲值額+$20增值卷(送$6)會有$26儲值額
新卡射$75去自己張卡,用埋$20增值卷(送$6)會有$26儲值額
會有$101儲值額開$98 PLAN
每月費用:$58

但留意返儲值卡有效期(射錢唔會增加有效期)
$20延期30日
$50延期60日
$100延期90日

上台想mnp過儲值卡 純通話/最平
主要想keep返個號碼 有冇咩卡好介紹

Hello咭 台cSo 入$20 蚊 用半年 電話對電話通話 0.06 分鐘 固網 0.15分鐘

Csl台

thx 係咪去返csl門市搞就得
定係要去西洋菜街門市搞

想問下依家個電話號碼(CMHK)係我老豆3年前用佢個名幫我上台，
想7月完約果時轉台同轉番我個名，
想問下個過程係唔係咁(盡量唔想麻煩佢老人家)

同CMHK講唔續約+由上台轉去CMHK儲值卡
再由CMHK儲值卡MNP去其他台?

3hk 無限
用幾十gb就限速又高ping
姓李果啲真係度縮姑鳩寒

一般上台轉台手續，係你老豆帶號碼去新台，同一時要求新台同時轉你名就得

之前都一直有人講
但有冇詳細小小？
大約幾gb限？限幾高速？
ping會大約幾高？

香港銅鑼灣怡和街22號1樓，2樓及地下1 & 2號 電話:2577 7702
九龍西洋菜街南2J-2Q,新江大樓地下8號舖 電話:6035 5123
新界荃灣沙咀道260-276號廣發大廈地下6號舖及閣樓 電話:2405 2445
新界沙田廣場第3層14 & 15A號舖 電話:2696 5796
新界屯門啟發徑1-13號4號舖地下 電話:2430 0843
新界上水智昌路3號上水中心商場第二層2023-2024舖 電話:2668 3293

去之前打電話問下有冇貨先去

如果幾個月返一次大陸，有時大半年一次
唔洗打電話都ok
上到網睇地圖 ,whatsapp line fb 唔洗翻牆就ok
最平應該點玩？
應該養個number 入錢買data,定係返一次買一次平d？

有冇巴打用緊lycamobile黎keep號碼
我見養號平過hello卡幾抵屌
香討啲人又話太麻煩 隔60日要增值 如果唔記得入錢就唔見左個no.

Hello 入20蚊 半年

冇計 3台嘅無限plan 條款冇寫不會有速度限制

另外值得留意的是，所有網絡商在字面上都是寫即使過了月費指定用量，都是無限速的，但就加上以下字眼：

1o1o：當您每月使用的流動數據用量超過該月服務計劃包含的數據用量，您可繼續使用流動數據服務而沒有速度限制，而您所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少，您的流動數據體驗或會受到影響。

3 香港：每月使用的流動數據用量超過該月服務計劃包含的數據用量，數據服務仍可繼續使用，惟於下一個賬單日前你所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少，數據服務體驗或會受到影響。

csl：當你每月使用的流動數據用量超過該月服務計劃包含的數據用量，你可繼續使用流動數據服務而沒有速度限制，而你所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少，你的流動數據體驗或會受到影響。

SmarTone：當每月數據用量達到選用服務計劃之上限，根據 FUP（公平使用政策），數據服務仍可繼續，而沒有速度限制或數據用量上限，但使用網絡之優先次序將相對較低，數據服務體驗或會受影響。

從以上文字，即是說有可能會因為已過所選計劃的數據用量而降低使用網絡的速度，不過筆者身邊有親友用過部分有此條款的網絡商，他們均表示即使寫明如此，但即使過了月費標示的數據量，使用速度也不覺有明顯慢了，只是有時在旺區，於繁忙時間時有可能會慢一點點，不過整體都還算 OK，所以大家都毋須因為有 FUP 或類似 FUP 的條款而太擔心。

4大台都係講到可限可唔限 龍門任佢擺

永不錄用 垃圾3

1010，csl同smt都有講而沒有速度限制或數據用量上限，3台淨係話你可以繼續用，但冇講唔限速

石澳巴士總站對面
6GB+FUP上台出機Plan$484 FUP中 iPhone 7 Plus 11.3 Db 3

石澳男廁內

又係時候重溫台灣真無限

1000GB真係好難用

我頂到盡都係試過200GB

唔BT真係好難1000GB

電話冇人聽
今日直接過旺角門市問過 話暫時未有貨

我見fb網店都有hello卡賣緊$37
咁幫襯呢啲網店買張卡 再拎去門市搞mnp得唔得

出面買唔得，要係門市買先得，一係上csl fb問下，之前有巴打係cwb做到

一係比多$100~200上網搵人幫你搞

其實我想問trihalo比萬能卡有咩優勢?
除咗咗可以射錢
因為我見附近有間有賣萬能增值券 幾方便

trihalo MNP已經方便過萬能

另外上網,淨睇6GB就差唔多
但成張卡睇就知trihalo更多選擇

$20/30日 歡樂通宵(23:00-07:00無限上網)
$98/30日 8GB Plan
$98/30日 Unlimited (6GB FUP)
$78/30日 Unlimited (4GB FUP)
$38/30日 2GB
$28/30日 無限WhatsApp & LINE
$18/30日 無限 WhatsApp
$18/30日 無限 LINE
$8/30日 無限WhatsApp text

$20/30日 1000分鐘通話

速度有冇話邊張快d?
其實兩張卡 我都係睇中佢個6gb plan
萬能卡好似仲送分鐘添呀
但我見好多人推trihalo多過萬

我淨係知萬年先有分鐘送，另外2張既6gb plan都係14mb

你洗唔洗mnp?你用量係6gb內？手機係咪雙卡？

用iphone, 冇雙卡呀
要mnp, 6gb夠用呀
萬能卡真係咁難mnp咩, 唔係去直銷就得咩
唔該哂巴打

係呀，去食蕉呀
如果萬能方便你就萬能

搭單一問，trihalo係咪無得用萬能卷增值 唔該晒

唔得,買劵就去Alfa Indo 同AP Mart

出街會睇片既話都係一個月30GB左右，係屋企/公司/學校有wifi情況下好難一個月用1000GB

我而家用緊csl上台，
每月10-12GB，通話300-450分鐘，會搭地鐵(smt係咪好d)
如果想轉儲值卡，要MNP，有咩好選擇～

如果要MNP用SMT除左自由鳥卡無其他可以用,一係你可以玩雙卡,如果唔係只有HEMAT岩你用

$99 15GB+1000分鐘 7.2Mpbs(Youtube 1080p無難度)

用增值卷有30%優惠,除返約80蚊一個月

我屋企都係用4G,全家都朝早返工 夜晚先上網 一個月都係200GB

HEMAT可以點mnp？

上網見到。。

Hemat 卡有一個特別的地方，就是每個月 1 號會自動 reset FUP，所以最好的就是在每月 15 號開 Plan，首半個月有 15GB，過左 1 號 reset，後半個月會有多 15GB，Total 30 日可以用到 30GB。)

真？

真，但前題係要用2張卡不停換卡，你一張就無得咁玩，因為假設你3月15開卡，31號重置，4月1日繼續用 用到4月15完plan 爆data
就算你開新plan 你今個月都係爆左15gb 都會繼續128k 除非你比多$48去解fup

電話直銷中心可以mnp

一個月用70Gb
長期住台灣 數據快過寛頻
平時係街4G基本最少都30mb以上

有冇人覺得今日SmarTone上網好慢？平時坐定一個地方都行Band 3 20MB以上，依家行Band 8 得幾MB

會唔會因為自由鳥多咗人用

其實大家有無發覺，現在話就話4.5G，但比起4G時網速好似仲慢咗

都可能因為呢一兩年上網平左，大家用量大左所以反而無咁快

利申：9up

鬼咩，以前電訊公司一個品牌就算，現在開幾個分身

以前得csl開分身，依家呢間租比果間，又開分身

咁搞落去，真係間間都變垃圾

3hk - networkiii , 聯通，Lycamobile

Smt - hkbn , 自由鳥 , ValueGB

csl - sun mobile,imc, clubsim,華龍

cmhk - hkbn

暫時諗到咁多

華龍係租cmhk btw 下一回啦喂

SMT用家
最近用落 開始覺得唔太穩定
室內收爆都咁嘅速度

最近因為我手機就快完（3台，176蚊，3gb )
簡直係傻仔plan
所以有好多上台sales打黎
不過我想問既係csl
因為我之後想用無限plan
佢就比左呢個plan我
（316蚊，已加左行政費18蚊，佢地聲稱話最高做到1024mbs 上網速度，但都要視乎手機支唔支援到，正正常常都應該有600～800mbs［應該講緊比較新啲既手機］，但小弟就係用6s plus，咁佢就話我部手機最快得450mbs，唔知係唔係真啦，我唔知到時候出到街又係得個十幾廿mb ，另外佢個plan係咁的，一開始係6gb無限，但6gb之後係咩咩數據王，一樣速度，但就有個咩優先次序，到底咁樣會唔會影響我速度？佢地就話唔會囉 ）

樓主同咁多位巴絲打點睇

hkbn smt network 大纜隧道

佢依然都當緊你傻仔咁撚
佢講既速度都係理論值 你想知實際上係點 可以參考返一樓doc

3hk數據王=真無限 意思係過左6gb後唔會降你到128k地獄速而係會因當時網絡情況去比速度你，不過316係水魚價，好似$250樓下都做到

其實都係睇你用量 如果你一個月都7-8gb左右就完全唔洗上台，好多儲值卡都做到

無點睇，根本無論fup前定後，有幾多人用佢個網你都唔知

樓主會唔會開新post

咁csl既數據王係（假無限）？
250蚊樓下做到無限全速4g plan?
咩台
7-8gb唔夠用，我要用既話應該唔止呢個數
多得家陣個濕尻plan

其實咩數據王 用量王都係一樣意思 只係供應商覺得型d 所以我通常真接叫真無限算 因為以前d所謂無限係過左fup之後128地獄速無限 但128k同上唔到網有咩分別

如果你只係手機上用既其實3台都有真無限21mb plan ,
$14x一個月，21mb 可以睇youtube 2k輕鬆無難度